林家棟個賤人上年十年拎獎唔敢拍手，今年拎獎就多謝十年其中一個導演

拎到最佳男主角就話多謝佢地呢啲新進導演
偽人

好大仇口？ 咁都記得

我記得事後發現佢好似有拍，咁啱影唔倒
再者有冇拍好小事，不嬲覺得拍手好例行公事

我識個導演 戥佢唔抵

個姿態好明顯係無拍 睇埋佢係黃百鳴隔離基本都解釋了一切 就係連例行公事都唔做？公開場合講你同事升職你會唔會黑面坐係度

會員蝦兵蟹將有妄想症

好撚悶 乜撚野都要講政治

佢敢講已經勇啦

咪係 如果講政治
屌都屌志偉先啦
捐錢比七警喎

唔係敢唔敢講, 係咁做份人顯得好撚假

佢其實去盡d大可唔講
佢講我覺覺得算係咁啦

始終十年都唔關佢事

香港太多你呢種人

睇過十年，唔講題材，真係唔值得攞獎。
唔係咁有話題性，應該睇左一半就熄mon

屌你文革咩
唔拍手又要批鬥
咁你同唱國歌唔喊比人拉出嚟屌有咩分別
成日話最憎大陸
但自己思想行為同紅衛兵一撚樣

少年太年輕 佢敢講係因為果位導演無被封殺 咁即係仲係清白之身 過哂風頭火勢咪又可以做朋友囉
呢啲就係佢地偽人既世態炎涼

重點係閱讀理解0分 我只係想講佢個人幾假 戥導演不值 無諗住拉埋政治黎講囉

不過 你唔講政治 唔代表政治唔影響你 你可以做你港豬既

覺得唔值係一回事 大方恭喜得獎者係另一回事
坐得在場就要尊重場合 尊重人地係基本人格掛

宜家係講緊佢份人係有事就驚死惹上身 唔係拍唔拍個手咁簡單 無事兼幫到佢時就即係講到幾感恩
見風轉舵 假到咁既偽人唔屌得？

唔係第一次

金像獎司儀林家棟 狂寸本土電影《點對點》 導演斥「欠基本尊重」

無所謂，香港電影業一早沒落

連自己同行都唔尊重 想人地點尊重佢地呢個行業既人
佢地自己好清楚每部戲都有血有淚 特別呢啲小本非商業片 好慘

今年有28個新進導演 比啲希望啦